# ThrowingGame

Tech Stadium Unityコース最終課題

確認手順：

- Database/throwing.sqlをデータベースにインポートしてください。
- ServerProject/throwingapiファイルをご自身の環境のhtdocs直下に置いてください。
- UnityProject/ThrowingGame/Assets/Scenes/StartSceneを起動し、プレイしてください。



